民調：大部分台灣年輕人願上戰場抵抗侵略，但亦強烈反對恢復徵兵制

根據《ETtoday新聞雲》民調：

18、19歲台灣人有96％願在兩岸戰爭時上戰場抵抗侵略，但卻有高達87％反對恢復徵兵。

反觀20至29歲則是僅有26％願上戰場護台，但卻有58％支持恢復徵兵制。

越不願意自己勇武既人，越會強迫其他人勇武

用把口抗共

18、19歲多數熱血，應該係講真心話

20到29可能出左嚟社會做野，開始學識推自己以下嘅人去做炮灰。

打未

等緊總加速師

覆巢之下無完卵。
你逼其他人勇武，
當果班勇武冇晒，
你都無法獨善其身。

其實就好似而家香港，
冇晒D勇武，就開始搞和理非，
以為真係「只針對極少數人」？
真心唔好對D咁陰險狡詐嘅政權有任何幻想。

念力抗共

台狗水浸眼眉仲未知驚

台灣民族關島

移民

我上面有連續三個都係一早扑柒咗嘅賤種
睇嚟樓主真係好多人科勞